有無人愛中國愛到仆街

我愛國愛到 用中國國祺 做衫 ,d頭盔 口罩都係中國國祺
屋企有個盾牌 上面有習主席張相, 習主席太霸氣, 可以令我全家都平安